達哥unfollow黎鷹並非割蓆 而係保護兄弟

你估達哥傻架咩 點會唔知unfollow會比人借機屌

佢係驚自己個名臭 累埋班兄弟比人屌

我本身反達 今日開始原諒了

希望大家可以冷靜諗一諗

你真係冇改錯名

又係你
你柒夠未

拉

原來曹永廉老友蕭正楠有間連鎖店叫burgerB

呢個POST證明兄弟都會出事 達哥真係偉大

盲撐達狗
你柒夠未呀

樓主係真兄弟

明既就會明

達哥=鼬
黎鷹=佐助

達哥想黎鷹成為第一直播主先咁做

真兄弟會明

推

我帶condom強姦你都係為左保護你姐 唔好嬲

係 達哥真男人 自己一個默默承受所有惡言惡語 respect

岩啊
強姦處女都係為左佢隻豬唔洗將來俾支那狗拉黎強姦拎左
達狗偉大到

黑警：我地開槍係想保護市民

同一個道理？